[學術討論]自殺式對付禮賓府、中聯辦、中央駐港特派專員公署割唔割

我知政府mon緊 但我唔怕
生命輕於鴻毛 亦有重於泰山
一命救到一民族 值得

唔割
割

割唔割呢個問題，問左成個月喇，做你就做啦！